根據《蔡亮定律》，民建聯都要DQ

根據《蔡亮定律》，民建聯都要DQ

民建聯：全名為民主建港協進聯盟。
按《蔡亮定律》，會認為其中民主一詞本身
包括左所有由人民為主導既選項，即包括港獨和公投。
假設如果主流民意為港獨，而民建聯不依主流民意而行
就係名副其實既假民主、扮民主、挾民主之名，作虛假陳述，
其政黨網頁亦有「改革」、「落實雙普選」，
事實上，民建聯亦曾經推行及參與各種形式既公投。
而根據《蔡亮定律》，一個持客觀合理意見的人，
在考慮到民建聯既各種行為及言論後都會懷疑是否
真正擁護《基本法》的當下意圖。
民建聯眾人亦因其背後既勢力、資源
而受到脅迫繼而妥協，而非真心如此。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！

大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3

入 /task3 rt and like,, reply啦